\documentclass[ngerman]{ethbrief3}         % ETH logo - deutsch
%\documentclass[english]{ethbrief3}         % ETH logo - english
%\documentclass[ngerman,ETHUZH]{ethbrief3}  % ETH and UZH logos - german
%\documentclass[english,ETHUZH]{ethbrief3}  % ETH and UZH logos - english

% Own address
\usepackage{sample-address}

% Override default location and/or date
%\location{Lugano}
%\date{15 September 2023}

% Graphical signature (optional)
\signaturefile[0.5cm]{\includegraphics[height=1cm]{sample-signature}} % include a signature file

% Signature (optional)
\signature{John Doe}

% Subject
\subject[Lorem ipsum dolor sit amet]{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed sit}

% Recipient
\recipient{Herr Joe Black\\Via Lugano 1\\CH-6900 Lugano}

\begin{document}

\opening{Sehr geehrter Herr Joe Black}

Unt maxim la vel maion ne vid quas eniet rae. Editatatecto tem secae ea ide pelia volorem vere volores cisam quam, nientiscimus audionsed utem elignihit ut voloreium faccaerro esto omnitio nsequaessusa vole\-sti\-berro omnimet eatias volupta solupta ese plis doluptatur resciti orepudaere aut et vit lit fuga. Et autaeceatur am as dus aut offictia nullore et, sam el id modit laborib uscilla sam num reptate re, omnihilitem eum voluptaque era coreper sperupis pariti temposam autae ipiende rundian tissim il ea con comniminciis utem que nos magnature, cumquibernam quist, ut maioremquia quiae et fugia nonesto odia in re est, ut molent idem fugitae. Nam dollessum qui aut quod quas es earchillat.

Modicimus alistiae. Pient hitas alitius cipsae. Ut quo voleni idisquatem des aut ilignate maio te voles nisi quiaecesequi te enihil maxima dit, ipiet quiam nonsequia nonessit et est ad quaeremqui coreiur sequi debitisi as rerescia dolo estiureperit hic to vende vendaectatia commolo reprehe nimodio etur reium commo imus. Nam, qui ipsus, vel inveria ecupit as ab id expel modi aspis di consequi resto quias es et estem int laborerum simus nusaecu pientisque endunti con reribus, ario. Nam ationse et quia si inis etur simpore volorum illaut volorepudi que omnima cus incilli quodionsenis ut quosandit veliciendene sit, consequiscit volore, comnimped et et quae plibus, ut adit, quos doloreptur?

Um sed quiamenis aut am, odicatur as aut explis rehenderum remporrum, viducip itamus dolo cupic temporest, velit aut exerae officianis pre nusam fuga. Nem apit, nos dolluptia nienimi, sincipsant quatem quunt resti sandelit plata porehendis dolorroreped mos que prestiae nullique re lab ipisimolor moloresti deles et omnis quam, cones seque in cuptas magnimp ossequam, cus mi, nateture doluptae lam, officipsam ea cum quiae. Itatibus doluptatius dit, que vel estrum ditecepe id unt enis ad ut ium ut autaspi dusciunt re volorrum quam quatur a ni a voloribus.

Quis rest es utam que volestiur, voluptas dendigenis rest, con conem hictam, sam re nulpa consequatur, vel ilique nati vendaec teturem repudi asperumque ernat venis voluptaquunt et lam repe officid maionse ndiatquam quas doloria cum qui autate serchictur, ilit optatiatet eume sam quatquiat.

Fugiam faccus essi cusam seque eseque pratem que vendant veris quature perissit as as apelessus et a nus et verum reria con cusamus veliquia saes velestem volorenis experruptur rerio odiaturi re, alitias de volupta ectur, quo eaqui aped molupta tibeat as moditatus, to officipsam non et estrumque peri sit, odis des simpossim nusam qui blaudaerum vollab ipsae. Itaectio. Nateceri odia volupta preheniam doluptium volum laborecat maio et autestia experor re, inum experovit, odi quo blam se corum volut dolenihit eatia dolupta soluptati apit aut eum re, quia sedi totatus esedici consed mo est archilit volest, quibusa piendel eatiur as nem voluptatia sinuscil ipitas ersped magnis quiam quatem harum rerrum faccae ideriatibus.

Beatiis doluptatur, consequas sinciis atem sinimax iminus ernatquam exeraep eratis et que volorepel esto moluptatia cus quam ium ullabor eperest, quam, consequi ut rem labo. Uptia dolum que num et, omnimoditi ima porestioris es quaerio nsequundi dit as et odite porecum hil eaquam volent quo omniendite dolutem. Itat la di delloreped min nobit alitate nis seriberum aut aribus.

\closing{Mit freundlichen Grüsse}

%\ps{Postscriptum}
%\encl{Attachment}
%\cc{Carbon copy}

\end{document}
